最強獌聯 終於結束2連不敗

上回結束1連勝

爆血管未

真心unlucky lor

用賣我朗啲錢嘅零頭，再添置下人手啦。

季季開頭都比易食指數玩死

筆錢仲未使晒

淨低嗰啲夠唔夠回購c朗

唔好抽啦